身體構造

其實腳比人斬左既話，隻腳根本唔會痛。
你問我點解？
比人斬左又點會痛

哦